南北韓友好，興敏有冇機免役？

申請免役個準則會唔會大番D？